「黃色經濟圈」有人專收留坐過監嘅人，點解專收留黃人唔得？

因政見而歧視？

坐過監有野證明

黃點證明，有著數藍絲自認深黃打狗都得

連登鬥黃大會正式開始

整個黃色裝修圈，專比個啲個啲比狗拉過嘅人嘅工作機會。

邊到鬥黃
戇鳩

純粹想幫黃色裝修圈正名。
唔通個啲專收留監躉嘅人又當策劃恐怖活動咩